
                      Bastante entretenida y una idea muy buena que a mi parecer no han sabido explotar del todo. No he leído lo libros pero esperaba más caos, violencia y desesperación en una situación así de extrema. Aún así es una peli buena, merece la pena ir al cine a verla.
        
            